[推到完場] 曼聯 對 阿仙奴

1230 kick started
曼
阿

Tg 直播
預測陣容
對賽往績

兩隊都唔多鍾意

準備睇我曼456

辣殺曼又失分啦

開波

安好撚廢

想睇達狗比人炒

唔會掛 今季先返返生

傷埋

浩鼎

Party 幾勁

重注左阿記

派對又幾撚大隻

呢場踢得幾掂

睇黎大家都睇好曼

差啲

有波入未

zzz

次次睇親曼聯都訓撚著

悶撚過閪

拿卡

曼聯